---
title: Plusieurs modes de recherches
image: <i class="material-icons md-48 wow bounceIn text-primary">image_search</i>
---
Vous pouvez filtrer les espèces listées en combinant plusieurs critères de recherche:
- par nom (recherche dans les noms communs et scientifiques)
- par zone géographique
- par espèce (via un arbre phylogénétique)